{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005282",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 올리브펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約事項によってチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約時に人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションによってペット連れの場合、入室を拒否される場合がありますし、これも払い戻しができません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人が用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 客室内での喫煙も禁止されており、表示された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターで払い戻しできます。 ペンションの期間未確定で料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されます。 入室時に利用できる特典としては、メゾネットタイプ、IPTVとWiFiがあります。 客室ではデータの心配なくインターネットを便利に利用できます。 ペンション内には駐車可能な空間が設けられており、干潟体験と海流体験も提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約時に人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってペット連れの場合、入室を拒否される場合がありますし、これも払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "退室時刻を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や直火の使用は許可されていますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人が用意した炊事道具の搬入も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、表示された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が利用できますか？",
            "answer": "入室時に利用できる特典としては、メゾネットタイプ、IPTVとWiFiがあります。客室ではデータの心配なくインターネットを便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能な空間が設けられており、駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような体験ができますか？",
            "answer": "ペンションでは干潟体験と海流体験も提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 506
    }
}